[KPOP]妍雨

i so hot

baam

boomboom

260519

i am hot

boomboom

baam

長頭髮

黃格褲仔真係

推

開錯台傻鳩